［和理非心聲］其實做香港人好慘

其實香港人永遠都係二等人
無論係而家既中國定舊時既英國
佢地只係想喺識生金蛋既香港拎著數
冇一邊真係真心重視香港
好開心咁多手足出力出時間出金錢去將成個抗爭推高
請大家繼續用所有認為可行既方法各自爬山
堅持到底
永不割蓆
香港加油